文宣不足 616除時唔夠人

大家幫手宣傳呀

Push

今晚放工想幫手放文宣落自己幢樓d信箱

***轉發***

黎緊星期日既遊行，大家一定要去
可能你會諗，上星期行完政府咪又係唔理，有鬼用咩
但係，連續兩星期整個城市有1/7以上既人出黎抗議係從未見過。今次就算只係和理非，港共政權亦無面對過咁強大而持續既民意

*但如果今次既遊行人數係少過上次103萬，港共政權就更加大條道理聲稱大家都轉向支持逃犯條例！*

無論你以往覺得遊行幾廢幾冇用都好，今次都一定要去，多你一個絕對好多
星期日見！

推呀

推

要多d 人知 時間緊迫

有冇poster ?

就係完全唔見有。。。

有啦

各位行街食飯請用air drop大法 sd電子傳單